xps 13 fhd vs qhd?

假設spec 一樣
普通文書/睇片用
應唔應該up上qhd?

Fhd
qhd

qhd同fhd都有 個人喜歡FHD多d 又慳電
不過qhd又有 輕觸式

如果長期睇文件
Fhd 會唔會覺得d 字起粒粒
睇得唔舒服？

唔覺，但唔打機更係QHD 好

qhd睇字正好撚多